====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La grande biodiversité globale qui en résulte est donc liée à la forêt , à laquelle s ' alternent espaces ouverts de pâturage et de lande , mais aussi ouverts à l ' agriculture .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

